五毛要你反對預算案就係想鞏固中立派

一路都係講緊要盡量拉攏中立甚至敵人
而家首先一樣野就係預算案唔夠票根本就反對唔到
你愈為反只會增加敵人
不如順水推舟
宣佈因為革命有成果 加上疫情令到政府不得不讓步
先係上策

簡單d 講 而家係 成功爭取呀

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民